機場逃亡之旅

屌，cls攰到仆街，由機場行到東涌再去到青馬廣場，我都唔知嗰度行咗幾多K，成程都勁撚驚險，中途成日要凝住會有狗車突然間停低捉人，到咗青馬跟住我就求其上咗架出巿區嘅巴士。

原本係搭去美孚再搭西鐵翻去，當我搭到錦上路，仆你個臭街原來仲未完，跟住我就收到風屯門元朗天水圍都有狗，嚇撚都我搭對頭車返美孚再轉巴士先翻到屋企。唔好屌我，慣撚咗搭鐵

想講嘅係就算今次幾咁驚險，我下次都係唔會因為驚而唔出嚟，期待你班黑警比人清算嘅一日。

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

辛苦你la 巴打，好好休息下

好好休息

辛苦哂,安全最緊要

辛苦哂

今次大圍捕輸晒

辛苦哂手足 聽日休息一下

聽日都有活動

大家要冷靜一下

安全最緊要
辛苦了 好好休息
我們愛你

辛苦你啦巴打

辛苦唒

係25公里，仲遠過半馬

今日行左咁耐 聽日梗係囉日假啦

8點搭巴士 依家仲係青馬大橋

夢境同你差唔多 天水圍重狗 要去到荃灣西轉巴士
安全到家

Google map表示18km距離

辛苦曬

個18km 中間仲要驚有狗夾
但無退路要繼續行
其實真係好怯

巴打辛苦了